好簡單！政府唔答應咪繼續抗爭囉，一齊欖炒呀！

都預左唔答應架啦
咪等8國聯軍囉
到時要多謝林奠tim呀

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

已經返唔到轉頭，美國條人權法過咗，每一年都要交report 香港民主情況